{
   "html": [
      {
         "id": "1",
         "question": "¿Qué etiqueta es semánticamente correcta para el contenido principal?",
         "a": "main",
         "b": "section",
         "c": "header",
         "answer": "main"
      },
      {
         "id": "2",
         "question": "¿Qué etiqueta HTML nos sirve para incluir elementos de Javascript?",
         "a": "<br>",
         "b": "<script>",
         "c": "<styles>",
         "answer": "<script>"
      },
      {
         "id": "3",
         "question": "¿Con qué palabra debemos iniciar nuestro archivo HTML?",
         "a": "!DOCTYPE",
         "b": "html",
         "c": "file",
         "answer": "!DOCTYPE"
      },
      {
         "id": "4",
         "question": "¿Qué etiqueta de HTML nos sirve para agregar un párrafo?",
         "a": "<hr>",
         "b": "<h3>",
         "c": "<p>",
         "answer": "<p>"
      },
      {
         "id": "5",
         "question": "¿Cuál es la última versión de HTML?",
         "a": "3",
         "b": "2",
         "c": "5",
         "answer": "5"
      }
   ],

   "css": [
      {
         "id": "1",
         "question": "¿Con qué etiqueta podemos agregar estilos CSS en HTML?",
         "a": "<color>",
         "b": "<style>",
         "c": "<design>",
         "answer": "<style>"
      },
      {
         "id": "2",
         "question": "¿Con qué propiedad podemos editar el color de un texto?",
         "a": "text-color",
         "b": "color",
         "c": "background-color",
         "answer": "color"
      },
      {
         "id": "3",
         "question": "¿Con qué propiedad podemos establecer un tipo de letra?",
         "a": "font-type",
         "b": "font-style",
         "c": "font-family",
         "answer": "font-family"
      },
      {
         "id": "4",
         "question": "¿Con qué propiedad podemos ocultar un elemento HTML?",
         "a": "display: none",
         "b": "display: hidden",
         "c": "display-stop",
         "answer": "display: none"
      },
      {
         "id": "5",
         "question": "¿Cuál de las siguientes palabras no es una unidad de medida de texto",
         "a": "rem",
         "b": "px",
         "c": "hz",
         "answer": "hz"
      }
   ],

   "javascript": [
      {
         "id": "1",
         "question": "¿Cuál de las siguientes palabras no es un tipo de variable?",
         "a": "let",
         "b": "const",
         "c": "type",
         "answer": "type"
      },
      {
         "id": "2",
         "question": "¿Cuál es el tipo de dato que se inicializa con corchetes []",
         "a": "Arreglo",
         "b": "Objeto",
         "c": "Función",
         "answer": "Función"
      },
      {
         "id": "3",
         "question": "¿Con qué método se puede acceder a un elemento HTML por medio de su id?",
         "a": "document.getElementByName",
         "b": "document.getElementById",
         "c": "document.querySelectorAll",
         "answer": "document.getElementById"
      },
      {
         "id": "4",
         "question": "¿De qué manera se debe llamar un archivo Javascript?",
         "a": "file.js",
         "b": "file.javascript",
         "c": "file.script",
         "answer": "file.js"
      },
      {
         "id": "5",
         "question": "¿Con qué método podemos agregar código HTML desde javascript?",
         "a": "includeHTML",
         "b": "innerHTML",
         "c": "setHTML",
         "answer": "innerHTML"
      }
   ]
}
